Het was met aanzienlijk moeilijkheid dat ik hem won in de veronderstelling van een jurk meer als een welvarende boer; en we regelden dat hij zijn haar dichtbij moest knippen, en draag een beetje poeder.
Ten slotte, zoals hij nog niet was gezien door de wasvrouw of haar nichtje, hij moest zichzelf uit hun gezicht houden tot zijn verandering van jurk was gemaakt.
Het lijkt een eenvoudige zaak om over deze voorzorgsmaatregelen te beslissen; maar in mijn versuft, om niet te zeggen afgeleid, staat, het duurde zo lang, dat deed ik niet uitstappen om ze verder te brengen tot twee of drie uur in de middag.
Hij zou het doen blijf stil in de kamers terwijl ik weg was, en was in geen enkel geval om de deur te openen.
Er is voor zover ik weet een respectabel logement in Essex Street, de achterkant daarvan keek in de tempel en was bijna binnen hagel van mijn ramen, ik heb eerst naar dat huis gerepareerd en had zoveel geluk om de tweede verdieping te beveiligen voor mijn oom, Mr. Provis.
